又話唔講大陸潮語嘅。。。

呢幾日好撚多人開口埋口「彿系」「彿系青年」
彿系呢個term 好撚膠
個人認為同啲大陸詞語一樣煩膠
係 彿系 個字係出自日本

仲要早係14年就出
但最近興起咪又係大陸講先

最戇鳩係好多香港媒體，fb page又抄

屌你老味一百毛又跟風

根本就係香港人犯賤
憎人富貴厭人窮
見人屌柒潮語又屌
但其實自己咪又係咁
好笑就懶係錄音機咁係咁講
啱又加唔啱又加
好似有人俾錢你講咁
再係咁香港好快就被同化啦 學定普通話啦
所以話香港人冇創意 根本係自己唔用下個腦
淨係識跟又要善忘得快
咁會跟風又唔講下689收黑錢？立會主席強推？補選？
呢啲野又幾日就唔講
成條金魚咁

彿系

反彈

岩啊

見到100毛嗰張柒到打左個冷震

成日覺100毛好劣，一開始都係無無聊聊
但起碼以前笑嘅野係有創意
又或者係有令讀者反思同諷刺嘅主題

宜家就真係不知所謂
改改外國潮圖就做封面

出處係外國distracted boyfriend

利申以前die hard fan屎
由黑紙一路追開
坦白講以前黑紙好睇好多
介紹下個artist，有時係政事人物 名人
講下佢哋有咩灰 有咩理想 呻下火
再加埋啲看似無厘頭但其實諷刺緊上面講嘅難處嘅10句金句 其實好豐富
好過宜家個個月100條 睇完都唔知睇左乜
係咪 發左跡就會失去左味道

其實最後你知唔知自己講嘢好矛盾 又話跟風又唔跟風 照你例子即係香港人有自己嘅決定思考去跟咩啦

我冇話香港人冇腦
我只係想話啲潮語成日都係咁用好煩膠
而唔係焗限係連登厭惡嘅大陸潮語 而係呢個潮語嘅跟風習慣已經不知不覺香港人慣左 從而令創意低下
政治等時事嘅關注度都低曬 其實幾可怕

最恐怖嘅係 其實係邊個決定咩變湖流？
你真係覺得你有思考能力？
定係地鐵 fb YouTube 甚至連登講得多而你又跟住講？

fuck閪

香港人根本冇創作能力

佛

唔係無
就算有都比香港人批評到體無完膚